仲有冇人記得<同囚>呢套戲???

睇新聞講好多手足都係中學生
大家小心

Push

點解連登冇人開post講？
咁多位係咪想手足入去俾人打？

根本香港濫權問題就係咁嚴重

想問下黑警同埋逼人食屎逼人食自己啲精嘅懲教人員

自己有冇良知

根本係酷刑，唔係濫權

點解無人學發哥咬鳩佢耳仔

記者自從套電影出咗之後就冇跟進呢單野

係咪因為件事冇咁有新聞價值所以就完全遺棄一班手無寸鐵俾人虐待嘅年青人?

佢玩到你仆街都得
點會夠膽反

殺鳩唔佢囉，最多坐成世，換佢一命都值，都無決心既

無辦法理解
嗰批太平紳士做緊乜
淨係去六合彩監票唔撚理懲教問題同醫療康健？

無用

負評???

遊學修好靚仔

我今日心情好撚曳

希望手足唔洗入去

冬天刨冰興致高

香港嘅人權自由都係好低檔
個體制無解決問題嘅能力
一直唔理 覺得揾到食就夠
直至近年問題開始浮現
就開始關注下
不過遲到好過無到

Thank you sir 唔該同學

係無用
戲入面都有講太平紳士黎巡個時一定係天下太平
邊個提出意見既話
太平紳士一走就一定秋後算帳

咪講笑啦

Agger

記者無跟進 但班區議員有跟進
所以最後搞到沙咀改革法
換一哥 換左鐘文龍

唔係冇用，係入面嘅年輕人完全唔敢講唔敢投訴

立法會議員邵家臻講過

點改革法?

屯門15歲手足 判左去更生中心就諗起喇
之後屯門果二個手足都要入去更生中心
勞教同更生 係網上評論係冇分別 都有依D形罰 希望佢地可以盡快回家
唔知會唔會上訴

加cctv 強制性早晚co body check
搞到唔敢再打人

更生中心係讀書仔先會去
夏天著長褲短袖唔撚洗勞動
日撚日涼冷氣學剪頭髮學電腦

巴打點解咁熟

脫左教 不要問只要信～

其實改革左之後係咪真係有用

你有冇俾人打打你邊度

巴打知唔知咩叫脫教

淨係記得個男主角演得好差

即係你以前受過勞教而家出返嚟?

。。。。。。

應該係曾經做勞教但依家冇做

岩左一半

咁你有冇打人

我唔係做勞教

你依家轉左部門?

唔想比人起底 唔答